［陸沉］成條街都係人

深水埗好恐怖

啱啱先去過深水埗 多撚人到要爭路行 以為自己玩緊閃避球

真係好想減一半人

蝗禍

旺角都係

銅鑼灣sogo個邊
成班係到散貨
霸晒成條街，睇見都唔開胃

如果再多一倍人，究竟會唔會有咩事？
農夫講過豬都唔可以一次過養太密，人會點呢

去搵齊6粒石 減一半人啦

有巨人黎食敢啲人你話幾好

中國什麼都缺 就是不缺人

香港人可以做既係走私軍火走埋去射撚死晒班大陸西囉